[想贏就] 全民養成報哨習慣

唔係指週末行動日
係講緊平日呀

平日哨channel更新少得可憐
但明明成日有狗車
咁樣勇武小隊手足點樣放心靜雞雞快閃呀

push
求報哨教學

報去邊個 channel？

我覺得地區哨好過scout scout，比較多料

半…年啦wo

推

Push!

入開hkmap

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

hkmap超靜同唔update

反而唔識報

禁個地圖 入資料

我之前睇第三方app 可能冇

我見車就報左先

地區tg哨不嬲更新得好快

可能你果區多藍屍

望遠鏡呢d必用

屋企位要靚

平時都唔密 我成日報

區區唔同南區西貢應該好少報

推推推

pish